因為大壓力而同我分開

我心裡面仲好掛住佢 但佢粒聲唔出就咁走咗去又好唔負責任...
明明約好咗第二日行街睇戲，前一晚就收到呢個msg...
Ps我地不嬲感情好好架 從來無嗌過交既

👦🏻：其實我覺得主要嘅原因係我真係好大壓力，不論工作上、學業上還有拍拖;我想去逃避所有嘅事，我升左職 工作多左責任都大，基本上日日放工都好累乜都唔想再去理去諗。翻學又就黎黎考試，我自己都好擔心，我又要抽時間去溫書，同樣地我日日翻工已經好攰，因此我已經覺得好辛苦。我知道你好愛我、好錫我、好緊張我，但我又冇時間冇精神去陪你。我好辛苦心好累

收到呢段msg之後我崩潰咗...

Nonono 大前提佢instagram story有po過我架

主要既原因係咁
其他原因...

原來他不夠愛你

因為佢中出夠你啦

乖啦，留返個身體比下一個

所有野都係藉口，係愛你既點解唔一齊捱一齊過，錢或者其他囝囝/囡囡重要過你

一係佢唔夠愛
一係你做唔到陪佢一齊行，幫佢減壓果個，佢可能覺得同你一齊係其中一個負擔

咩原因呀😪？

但佢唔大需要架😣

返工真係咁重要咩🙃？佢做果行應該都唔係太忙咋喎

但我已經超級體諒佢架啦🤧一齊咁耐完全無發過佢脾氣架

佢做邊行㗎？

係咪你chur得佢太勁呀？
比佢冷靜下先 過一排冇嘢㗎喇

飛機維修

但佢呢兩日都無覆過我WhatsApp喇...

似藉口喎
男人多用壓力為理由 其實係唔夠愛你
如果唔係點會唔想係壓力大嘅時候有你做出口

Agger 正常感情好應該係有壓力既時候好想對方係身邊先係

壓力大 仲要維繫關係是有難度

你又講得啱喎😶如果佢真係愛我既話佢就唔會唔要我啦😐但我宜家真係放唔低佢啊😣...

唔覆wts好平常啫
我都成日都唔覆條女wts幾日
咁肯定係你成日chur住佢啦
佢返工都攰 比佢抖一排啦

佢係連見都唔想見😐😐😐
但有時WhatsApp又會話掛住我架喎

點解啊？😵但我真係唔明喎 壓力大唔係應該有我同佢分擔吓唔係會舒服啲咩？

咁我應唔應該等佢考完試搵番佢？

你講得呢句 證明你唔夠體諒 同埋你呢個態度放上黎係想人支持你 覺得你男朋友錯左？

唔係講佢錯呀😭講真呀 我返工都好攰架😕但我反而係想同佢分擔喎 可能價值觀唔同啦🤔

有無就傾過大家係忙既時候想對方點做？

最好啦
等佢地考完試隔幾日問下佢考成點
如果佢肯同你傾就冇嘢㗎喇

其實每個男人心底入面都諗過，如果放低女朋友，就會少一份人地對自己既期望，會鬆一口氣。
當然諗還諗，到做得出只有一個原因，佢唔夠愛你。
其實樓主講到咁，我諗個男仔應該無出軌既，依家呢個結局好過人地搵另一條女先飛你。

絲打比佢靜一排先，你係心痛崩潰無用，因為如果佢講既係真話，可能真係太多壓力一下子影響佢

唔係幾多人可以 handle 壓力加對自己伴侶既責任，越煩佢越走得遠

等佢自己冷靜一排先，再關心佢都未遲

利申：被分手的一人，知道對方原來好大家庭壓力，所以我選擇暫時放手。喊，自己係房喊夠佢，同時增值下自己，兩個星期後到適服左唔少

多謝你地呀 其實同你地講完 我自己個心都舒服咗好多呀 因為我曾經有一刻諗過佢係出軌架

我明白架喇🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️
我都會增值吓自己 享受吓自己一個人🥰

你都係做呢行🤔？

讀過 無入到行 人工低到癲 你男朋友做到呢行幾耐

呢行點會有女 無可能出軌

做咗年幾喇

HD AME Grad?

可能佢其他途經識呢😕

Yes!

一個唔該可能係同學 最少都係師兄弟 飛機維修真係要考好撚多試 CAD成十鳩幾個試 75%先Pass

邊睇得起飛機維修曬氣

呢行好差架咩😂？我見佢咁快有得升職好似幾有前途咁喎🤔

安慰下佢啦 一時崩潰姐 洗唔洗成日OT

我見佢地啲Ot更係有得自己報返唔返架 唔一定要迫你返既

坦白講可能係你令佢有壓力，有時候畀對方自由同空間都算係一種，有一啲人其實需要既私人空間真係票好多（例如我），但係咁唔代表唔愛你，佢只係覺得自己冇辦法再照料你，果斷咁分手。

不過睇得出男主角未到絕情既地步

我聽同學講係被迫一日返十幾個鐘

幾個月前同一個理由被分手
但我無逼佢 選擇尊重佢
因為我知道佢點都唔會再返黎
曾經講過話要做佢嘅賢內助 學習做個懂事嘅女朋友 結果無法為佢分擔佢嘅痛苦之餘 仲令佢更多煩惱
每當諗到自己原來係佢嘅壓力來源之一 個心痛到⋯⋯
仲邊有動力挽留對方

自問無chur人
然後兩個幾月前被人突然好決絕咁分手
主要都係講係工作令佢太focus係自己度
無力去顧我 唔想拍拖亦無力拍拖
分手對大家都好
初頭打死唔信關其他人事
因為覺得佢唔會係咁既人
後來睇睇下佢分手打既野 加埋留意多d野
覺得9成9係因為係公司鐘意左第二個
雖然未分果時應該無做過出軌既事
但我諗佢個心一早飛走左先咁決絕
傾都唔傾
而家人地秒速放低
呢幾日放假日日同新女傾計傾到大半夜了
就好似當初媾緊我果時一樣
我以為自己放低左9成 但一諗起呢樣野都會痛
我知道自己唔會再咁信任任何人了

比d時間大家
相信佢都係一時頂唔順壓力先咁講

無傾過啊 其實佢都忙得幾突然🤦🏻‍♀️
其實最好既處理方法係咩？😭🙇🏻‍♀️

你點去 confirm 對方有第二個先？搵人跟過？

希望啦希望啦！

我建議你考完試，就咁關心佢一句但唔好講其他野

如果男仔係個心仲有你，佢會自動波架啦 (其實部份較有主見既女仔都係咁，我個個仲試緊)

有第二個囉屌
美國總統都結得成婚啦 工作壓力大
真既話咁佢個人都幾廢喎

我知道佢啱啱考咗鏟車牌啊🤔
Ps可能搞到佢攰既其中一個原因就係揸鏟車要哂好多精神

但係俾空間唔係都要見面去維繫架咩🤦🏻‍♀️？

如果男主角絕情會點😭？係咪會block我WhatsApp個啲😂？

如果真係被迫既話我應該怪錯咗佢😪
因為我見佢成日都會報Ot啲更黎返 而且個paid係會俾起平時多啲既 我仲以為佢想搵多啲所以先會返添🤦🏻‍♀️

你地一齊咗幾耐啊😢？

故事教訓我地唔可以再咁輕易信人呀！
當初佢溝緊我果時都係傾計傾到兩三點架
但係一齊咗之後就因為佢太忙所以就無傾了

希望都係！
我都明白佢啱啱升職好大壓力😩

我好驚如果我搵番佢 佢又會覺得我chur佢嘛

頂
一模一樣嘅 我又係上星期同一個理由被分手
又話咩工作壓力大想專注事業唔拍拖喎
其實根本藉口啦 如果真係愛你點會咁容易放你走？
問佢係咪有第二個佢話自己唔搞呢啲嘢
雖然我到而家都唔知
Contact都絕到del埋我 ig unfollow曬
但我仲有個唔係自己名嘅ig follow緊佢
見到同我散第二日follow多左條女
前幾日條女又follow返佢
係嘅 未必係溝緊嗰個 但直覺話我知係囉

算啦 兩個月 對佢來講都係濕濕碎

但其實佢係我初戀⋯
當初講到話咩一齊面對 有咩困難大家拆掂佢
佢返工我讀書唔係問題 只要係真心對待大家就得⋯
而家呢？

利申：Apps識。分手前一星期whatsapp開始冷淡
有為小事嘈嗰少少 但之後冇事以為大家冇嘢
點知搞成咁

又話咩好珍惜我第一次戀愛就係佢
你知唔知你而家講咩呀

我真係有陰影唔敢拍拖⋯⋯

用完emoji未呀

巴打分享下佢分手打左啲野？
你又留意到咩？

如果仲愛對方 仲有心行落去
等佢無咁忙既時候平心靜氣傾下
講下大家對另一半既期望
例如佢忙既時候想對方唔好搵自己
你可能又講下希望佢忙完會搵返自己咁
傾一個大家都同意既平衡點

我同另一半忙既時間都好唔同
佢就一至五忙 我就星期六日忙
平日再忙，一有時間就會覆我
我就無論咩都會照message佢 等佢得閒先覆我
都不外乎尊重體諒
你尊重佢，佢想衝事業就好自然會支持佢
你體諒佢，就唔會忍心畀壓力怪佢唔陪自己

生活工作都會有磨擦壓力地方 能力未必兼顧到咁多

現實要面對 雖然愛情很偉大

如果你地一向咩都係攤開黎講嘅，可能你男朋友真係好大壓力，你比啲空間佢啦，如果佢係愛妳嘅，一定會搵返你

要帶眼識人呀
佢一開初都係咁講架，佢話：你男朋友宜家先係返第一份Full Time架咋，所以有好多野都要慢慢去建立，去儲錢...（之類果啲野...）

我都好希望佢會搵番我或者我搵番佢佢會應我啦
其實諗深一層佢無直接講到分手都應該係真係要冷靜吓

加油呀，絲打

我都係因為咁，所以被分，好想去挽留，但又知道應用要靜一段時間，真係好攰

無咁變態
我無100% confirm 到
係佢分手講嘅野好奇怪 有d似係鐘意左其他人既意思 但其實又唔係講得好直接
加上佢又變得好快咁肯定分手係好事
再加埋我知佢習慣
平時佢唔會3 4點都唔訓 健康大過天
但放假呢幾日無意中知道佢晚晚3 4點都未訓
咁落力咁有魄力唔訓覺
識佢幾年都係得果幾個原因 排除完唔係果d
就知係點解了

散左後一星期send voice msg俾佢
佢聽都冇聽就del我contact...
其實真係好心痛。
將來有冇機會挽回？新鮮感真係咁重要咩？
當初唔係咁嘅😢😢

搞到自己咁卑微 又想求你返嚟
😢😢😢

兩個月就散既 如果唔係玩家的話 我諗比較似係拍落覺得同想像有出入 而且唔太接受到個出入 唔太適合 多過新鮮感

咁半年呢

的確係開始得太快 識左幾日就一齊
但當初對方話肯同我慢慢了解相處
結果未了解夠就走了。

唉 返嚟得唔得啫 我仲係好掛住你呢

聽到無聽咁絕情既佢
留番啲尊嚴俾自己啦 放心啦世界上大把男人好過佢既

我同佢其實都無開始得好快

開始得好快*

一齊咗幾耐啊

雖然真係一齊只有兩個月
但因為係我第一個 其實我真係放唔低⋯
講過咩一起面對 互相忍讓 尊重
我真係記住曬 你返嚟好不好
講真 del contact真係好絕
點解你可以咁絕⋯⋯⋯⋯⋯

兩個月後生日 好冇同佢講聲生日快樂
可能已經有人同佢慶祝了
想起也心痛 很痛呀！！！

有得必有失
工作打拼 又要兼顧學業
無時間理愛情自然流失
除非你同佢都係大忙人
或者佢真係好體諒到你
如果唔係好難同步

如果放棄所有去換佢番黎你又願意嗎？

你地之間,或者你對佢平時係咪有好多唔同既期望,大大小小都好其實都會有壓力,呢個時候就會變成一種責任,咁你男朋友就可能因為傾向逃避責任而唔想維繫關係

男人有壓力,或者有事情諗唔通果陣通常都會自己一個沉思, 或者會搵一個可以比到佢啟發/抒發etc既人去傾(類似好朋友/soulmate/兄弟)如果係咁既情況下你平時同佢未必係同一個channel,佢可能心底下覺得你唔係可以幫到佢果個,所以傾向收埋自己

PS都唔能夠排除係唔夠愛,其實唔夠愛呢樣野係講咩都講得通,但係咩都話唔夠愛既話就扼殺晒所有討論空間

所以既理由 只係一個 唔夠愛

唔願意啊 佢都曾經講過架 「無理由我地放棄自己既工作去陪對方架嘛」所以一定要體諒體諒

可能我真係佢其中一個壓力來源 所以佢先選擇去放棄我

返工真係咁重要咩？
緊係重要啦傻閪！
要食飯架！

每個人減壓方法都唔同
有啲人需要自己靜下同唔會講出黎分享
既然佢開到口 絲打你俾啲空間佢
佢先會感受到你明佢要咩 千祈唔好chur佢要解釋

收到收到!!!

仲以為自己出post
絲打

同我經歷一樣？

差唔多

首先確實對方唔係有第三者，無既就可以繼續

繼續咩？

消失囉。

同埋反省原來自己無好好為對方著想，做佢另一半卻唔適去舒解對方既壓力，學習呢點

之後，做好自己。

佢講得分手，係決定好，等佢都好好靜下先。到一個合適既時間再打個招呼，重新追佢，或情況更好係對方追番你